香港邊㺯弓台灣鳳梨賣

咁大個仔未食過
邊到有得賣
正宗個隻

蔬菜革命

㺯 <- 點讀?

正唔正宗就唔知

唔該晒